	Програма шифрування і дешифрування текстового файлу методом гамування.
Основні кроки шифрування текстового файлу методом гамування.
1.	Отримати від користувача і'мя файлу з текстом, який потрібно шифрувати.
2.	Прочитати текст з файлу.
3.	Отримати від користувача 1 для шиврування тексту.
4.	Ініціалізувати генератор ключа за допомогою випадкових чисел.
5.	Записати отриманий ключ у вихідний файл key.txt.
6.	Отримати першу букву тексту, отримати індекс цієї букви з алфавіту, до індексу додати перше значення ключа, порахувати залишок від ділення,  отримати букву нового індексу з алфавіту, запам’ятати нову букву.
7.	Виконати шифрування усіх букв.
8.	Записати отриманий текст у вихідний файл new-text.txt  .
9.	Вивести на екран ключ.
10.	Вивести на екран отриманий текст.
Основні кроки дешифрування текстового файлу методом гамування.
1.	Отримати від користувача і'мя файлу з текстом, який потрібно розшифрувати.
2.	Прочитати текст з файлу.
3.	Отримати від користувача 2 для розшиврування тексту.
4.	Отримати від користувача і'мя файлу з ключем, який потрібен для розшифрування.
5.	Зчитати ключ з файлу.
6.	Отримати першу букву тексту, отримати індекс цієї букви з алфавіту, до індексу додати кількість символів алфавіту і відняти перше значення ключа, порахувати залишок від ділення, отримати букву нового індексу з алфавіту, запам’ятати нову букву.
7.	Виконати розшифрування усіх букв.
8.	Записати отриманий текст у вихідний файл new-text.txt  .
9.	Вивести на екран отриманий текст.

